覺唔覺好多負能量既人通常都係動漫撚

係咪睇太多動漫 咩主角係普通內向比人恰毒撚 跟住原來有最強嘅力量去支配全世界 on撚鳩鳩屌你老母閪 之後現實班毒撚睇完就瘋狂ff 覺得自己繼續廢落去就會搵到自己生存意義
利申 見過呢d人 成個袋掛哂動漫公仔 手機wp同ls都係動漫公仔 同佢講野佢會無啦啦講幾句好撚灰嘅9唔撘8野 應該係動漫對白 好撚得人驚

得啲死毒撚先會鍾意睇呢啲題材既動畫

我唔睇動漫

樓主肯定係啲咁既毒撚

靜啦

ok

我覺得自己唔係死毒撚
但我最鐘意主角屈哂機果d動畫

剩反而識親D負能量都係唔睇動畫

唔好唔認啦

我唔係負能量撚
可唔可以免去毒撚稱號
唔通街外人都一眼就睇穿我係毒撚

仲唔認？

我都無廢落去
但我有ff

比樓主講中哂

Za ga

NASA

點解你會知我做...